一句講曬· 聽日831仲出唔出

正評: 老撚都出 出老解都出
負評: 冇不反對通知書 不了

問黎都多餘，無聊投票
有咩可能唔出

有邊次冇不反對你係唔出㗎？
多餘

出丫吊你煩

真係問黎都多餘唔出仲係香港人？

一定出，打風都出